有冇衫寫住(我係香港人)?

想買黎去旅行人
廢時比人打(以為係支那人)

到時比支那人打

兩盒 thx🙏🏻

寫張野貼背

兩件，大人，thx～

傻閪

香港人都一樣比人打
如果係歐美國家嘅話

I love hk

咁寫
I am not Chinese

on9！加下大陸人個個落來都話自己係香港人啦。